[{"question": "https://www.zhihu.com/question/20788378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20788378/answer/162986250", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u56fd\u7684\u795e\u4ed9\u4e0d\u50cf\u897f\u65b9\u7684\u5438\u8840\u9b3c\u4e00\u6837\u5bf9\u6c38\u751f\u611f\u5230\u4e4f\u5473\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51627907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51627907/answer/162442305", "content": "\n\u5386\u4ee3\u7684\u300aGTA\u300b\u91cc\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42213635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42213635/answer/162866556", "content": "\n\u5728\u9ad8\u4e2d\u65f6\u671f\u4f60\u4eec\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u89c1\u8fc7\u6df1\u85cf\u4e0d\u9732\u7684\u5b66\u9738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21296296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21296296/answer/162864008", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u9605\u8bfb\u300a\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u9009\u96c6\u300b\u5c31\u53d8\u725b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39265321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39265321/answer/80560663", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8463\u6d69\u548c\u97a0\u840d\u8fd9\u4e24\u4f4d\u5c11\u513f\u9891\u9053\u4e3b\u6301\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41810294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41810294/answer/162935149", "content": "\n\u535a\u58eb\u653e\u5f03\u5e74\u85aa\u767e\u4e07\u53bb\u8fbd\u5b81\u8230\u662f\u771f\u4e8b\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59015539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59015539/answer/163396586", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u6536\u89c6\u7387\u7834\u4e03\uff0c\u51b2\u51fb\u516b\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57904629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57904629/answer/155945321", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9646\u6bc5\u5728\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58897012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58897012/answer/163054032", "content": "\n\u53a8\u623f\u6c34\u69fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8d5e\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59249793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59249793/answer/163425158", "content": "\n\u8d1d\u7237\u8d64\u624b\u7a7a\u62f3\u7a7f\u8d8a\u56de\u8fc7\u53bb\uff0c\u90a3\u4e48\u4ed6\u6700\u591a\u53ef\u4ee5\u5728\u54ea\u4e2a\u5730\u8d28\u5e74\u4ee3\u751f\u5b58\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59222508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59222508/answer/163280399", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u4f26\u5728\u897f\u5b89\u6f14\u5531\u4f1a\u56e0\u7ef4\u62a4\u6b4c\u8ff7\u800c\u6012\u9a82\u7ef4\u6301\u79e9\u5e8f\u7684\u516c\u5b89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22895671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22895671/answer/163006280", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u5728\u9189\u9152\u540e\u624d\u610f\u8bc6\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58382106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58382106/answer/162398495", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\uff0c\u4faf\u4eae\u5e73\u7684\u89d2\u8272\u9664\u4e86\u9646\u6bc5\uff0c\u8fd8\u6709\u8c01\u4f1a\u66f4\u5408\u9002\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58685856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58685856/answer/161741039", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 17 \u65e5\u300118 \u65e5\u6210\u90fd\u65e0\u4eba\u673a\u9020\u6210\u6c11\u822a\u5907\u964d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/162010201", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59016888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59016888/answer/162053178", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u98df\u8089\u6050\u9f99\u591a\u662f\u4e24\u6761\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59096825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59096825/answer/162927687", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u4e0e\u96f7\u516c\u592a\u6781\u7684\u6bd4\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53934389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53934389/answer/162438955", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58552670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58552670/answer/162971564", "content": "\n\u88ab\u81ea\u5df1\u5199\u7684\u4ee3\u7801\u7f8e\u54ed\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58674141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58674141/answer/163156384", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u966a\u5e8a\u4fdd\u59c6\u201d\u8fd9\u4e00\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35938660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35938660/answer/162467484", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f7b\u5e95\u53cd\u9a73\u300c\u56fd\u519b\u6253\u8f93\u5171\u519b\u662f\u56e0\u4e3a\u8ddf\u65e5\u519b\u9e6c\u868c\u76f8\u4e89\u540e\u88ab\u5171\u519b\u6e14\u7fc1\u5f97\u5229\u300d\u7b49\u8bba\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59068591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59068591/answer/161905486", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u548c\u83dc\u5934\u5173\u4e8e\u8303\u96e8\u7d20\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u624d\u53eb\u6587\u5b57\u4f18\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58308699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58308699/answer/161736429", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\u5c06\u519b\u63a5\u5e7f\u544a\u7684\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36851579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36851579/answer/161179394", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u8fd8\u539f\u7684 Cosplay \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58814252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58814252/answer/160668393", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300cofo \u521b\u59cb\u4eba\u6234\u5a01\u900f\u9732\uff0c\u76ee\u524d\u6bcf\u65e5\u8425\u6536\u8fd1\u5343\u4e07\u5143\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42213635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42213635/answer/162711060", "content": "\n\u5728\u9ad8\u4e2d\u65f6\u671f\u4f60\u4eec\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u89c1\u8fc7\u6df1\u85cf\u4e0d\u9732\u7684\u5b66\u9738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19552727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19552727/answer/162188582", "content": "\n\u7167\u955c\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u5de6\u53f3\u98a0\u5012\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u4e0a\u4e0b\u98a0\u5012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58996356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58996356/answer/162232223", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u6700\u53ef\u601c\u3001\u53ef\u60b2\u7684\u89d2\u8272\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58558891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58558891/answer/161831874", "content": "\n\u559c\u6b22\u9ad8\u5c0f\u7434\u7684\u7537\u4eba\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u90fd\u662f\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/163387655", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59096825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59096825/answer/161822781", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u4e0e\u96f7\u516c\u592a\u6781\u7684\u6bd4\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56489566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56489566/answer/162048577", "content": "\n\u5982\u679c\u5728\u673a\u573a\uff0c\u8f66\u7ad9\u6216\u8005\u4eba\u591a\u6324\u8feb\u5730\u65b9\uff0c\u542c\u5230\u6709\u4eba\u5927\u53eb\u201c\u771f\u4e3b\u4f1f\u5927\u201d\uff08allahu akbar\uff09\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59024845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59024845/answer/161507567", "content": "\n\u9996\u8258\u56fd\u4ea7\u822a\u6bcd\u4e8e4\u670826\u65e5\u4e0a\u5348\u6b63\u5f0f\u4e0b\u6c34\uff0c\u5927\u5bb6\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58308699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58308699/answer/161879564", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\u5c06\u519b\u63a5\u5e7f\u544a\u7684\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59024845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59024845/answer/161659909", "content": "\n\u9996\u8258\u56fd\u4ea7\u822a\u6bcd\u4e8e4\u670826\u65e5\u4e0a\u5348\u6b63\u5f0f\u4e0b\u6c34\uff0c\u5927\u5bb6\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58434003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58434003/answer/159781976", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u89d2\u8272\u9ad8\u80b2\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59159863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59159863/answer/162895108", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7535\u5b50\u4e0d\u5760\u5165\u539f\u5b50\u6838\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/162012850", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58747056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58747056/answer/161297830", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u8981\u6c42\u5206\u6210\u5fae\u4fe1\u3001\u503c\u4e4e\u6253\u8d4f 32%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35733482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35733482/answer/162746563", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ddf\u5927\u9646\u53d1\u751f\u6469\u64e6\u7684\u59cb\u7ec8\u662f\u9999\u6e2f\u8ddf\u53f0\u6e7e\uff0c\u6fb3\u95e8\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ec0\u4e48\u65b0\u95fb\u90fd\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28387838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28387838/answer/157617304", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u540d\u724c\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u4e0d\u56de\u56fd\u6548\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48487733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48487733/answer/161682522", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u77e5\u4e4e\u300c\u673a\u6784\u5e10\u53f7\u300d\uff1f\u54ea\u4e9b\u673a\u6784\u53ef\u80fd\u8fdb\u9a7b\u77e5\u4e4e\uff1f\u4f1a\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59152201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59152201/answer/162881010", "content": "\n\u6211\u7684\u5973\u670b\u53cb\u56e0\u4e3a\u6211\u7ecf\u5e38\u62bd\u51fassr\u8981\u8ddf\u6211\u5206\u624b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53934389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53934389/answer/161696035", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/162984532", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58685856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58685856/answer/161863269", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 17 \u65e5\u300118 \u65e5\u6210\u90fd\u65e0\u4eba\u673a\u9020\u6210\u6c11\u822a\u5907\u964d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58863765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58863765/answer/162628812", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u51ac\u96e8\u5165\u9a7b\u77e5\u4e4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/162458379", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20937451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20937451/answer/163405552", "content": "\n\u9648\u7eee\u8d1e\u7684\u300a\u9c7c\u300b\u8868\u8fbe\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58102350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58102350/answer/163036392", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u53f0\u6e7e\u4e24\u848b\u9057\u50cf\u88ab\u7f9e\u8fb1\uff0c\u770b\u4e0d\u5230\u53f0\u6e7e\u56fd\u7c89\u51fa\u6765\u9e23\u4e0d\u5e73\uff1f\u5374\u603b\u5728\u5927\u9646\u8bba\u575b\u4e0a\u5927\u529b\u7c89\u9970\u4e24\u848b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53620655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53620655/answer/161919540", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4e3b\u6d41\u7684\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22070147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22070147/answer/162883993", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u65b0\u57a3\u7ed3\u8863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/162987546", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39718474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39718474/answer/162413858", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u7528\u70c2\u4e86\u5374\u4f9d\u7136\u6709\u6548\u7684\u7ecf\u5178\u5267\u60c5\u6865\u6bb5/\u4fd7\u5957/\u6ee5\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/162721357", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59257486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59257486/answer/163366290", "content": "\n\u6211\u8001\u677f\u63d0\u51fa\u82b1\u4e94\u4e07\u4e70\u6211\u5973\u670b\u53cb\u7a7f\u8fc7\u7684\u4e1d\u889c\uff0c\u6ca1\u7981\u4f4f\u91d1\u94b1\u7684\u8bf1\u60d1\u5356\u7ed9\u4ed6\u4e86\uff0c\u73b0\u5728\u6bcf\u5929\u826f\u5fc3\u5f88\u81ea\u8d23\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57443806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57443806/answer/159990509", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u503c\u94b1\u5374\u4fbf\u5b9c\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20158971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20158971/answer/163336882", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u53bb\u671d\u9c9c\u65c5\u6e38\u6709\u4ec0\u4e48\u6ce8\u610f\u4e8b\u9879\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29290405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29290405/answer/162893535", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u6495\u903c\u5927\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59178252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59178252/answer/163188528", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9999\u6e2f\u7236\u5973\u53cc\u65b9\u540c\u610f\u4e0b\u4e71\u4f26\u88ab\u5224\u6709\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/162849815", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59112593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59112593/answer/162411251", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u4e2d\u5973\u5b69\u513f\u7684\u201c\u9ad8\u5b66\u5386\u201d\u662f\u5f31\u9879\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/163230609", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59259465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59259465/answer/163361720", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u6613\u65b0\u95fb\u5728\u77e5\u4e4e\u7684\u56de\u7b54\u300a\u5171\u4eab\u5355\u8f66\u7684\u6210\u529f\uff0c\u662f\u4e2d\u56fd\u57ce\u5e02\u89c4\u5212\u7684\u5931\u8d25\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59001664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59001664/answer/161180560", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u95e8\u4e3a\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u91cf\u8eab\u5b9a\u5236\u7684\u6d88\u8d39\u9677\u9631\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59227915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59227915/answer/163200786", "content": "\n\u62a4\u7167\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u53eb\u300c\u62a4\u7167\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22892100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22892100/answer/162887429", "content": "\n\u5904\u5728\u957f\u671f\u538b\u6291\u7684\u73af\u5883\u91cc\uff0c\u4eba\u4f1a\u53d8\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31919915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31919915/answer/152986113", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u503c\u94b1\u5374\u8d35\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/162981106", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59144257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59144257/answer/163163207", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u6d88\u8d39\u8005\u534f\u4f1a\u5bf9\u534e\u4e3a\u95ea\u5b58\u95e8\u4e8b\u4ef6\u505a\u51fa\uff1a\u4e0d\u5b58\u5728\u865a\u5047\u5ba3\u4f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59118643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59118643/answer/162347582", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u9896Angelababy\u6210\u4e3adior\u4e2d\u56fd\u533a\u54c1\u724c\u5927\u4f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58178198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58178198/answer/163146601", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u89d2\u8272\u738b\u6587\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24811347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24811347/answer/162693002", "content": "\n\u8881\u817e\u98de\u7684\u5386\u53f2\u7d20\u517b\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19813262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19813262/answer/162468357", "content": "\n\u65e0\u5370\u826f\u54c1\u6210\u529f\u7684\u8981\u8bc0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39265321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39265321/answer/162914344", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8463\u6d69\u548c\u97a0\u840d\u8fd9\u4e24\u4f4d\u5c11\u513f\u9891\u9053\u4e3b\u6301\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48845109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48845109/answer/160345687", "content": "\n\u81ea\u5df1\u6708\u85aa 7k\u3001\u5973\u53cb 10k\uff0c\u88ab\u5979\u8bf4\u300c\u8d2b\u8d31\u592b\u59bb\u767e\u4e8b\u54c0\u300d\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59002888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59002888/answer/161517810", "content": "\nAI\u9886\u57df\u7684\u704c\u6c34\u4e4b\u98ce\u5982\u4f55\u7834\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24869852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24869852/answer/163031083", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u76f8\u6bd4\u8f83\u9006\u5929\u7684\u690d\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57732481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57732481/answer/162816322", "content": "\n\u5982\u4f55\u60e9\u7f5a\u5171\u4eab\u5355\u8f66\u7834\u574f\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u666e\u901a\u4eba\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56182051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56182051/answer/148830125", "content": "\n\u59bb\u5b50\u8bf7\u5065\u8eab\u79c1\u4eba\u6559\u7ec3\uff0c\u575a\u6301\u8981\u8bf7\u7537\u6027\uff0c\u4f5c\u4e3a\u4e08\u592b\u65e0\u6cd5\u63a5\u53d7\u8be5\u600e\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59083738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59083738/answer/162840706", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u519b\u8230\u540d\u5b57\u90fd\u8fd9\u4e48\u4f18\u7f8e\u6709\u610f\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54256248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54256248/answer/162804671", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e1c\u65b9\u4e9a\u8ff0\u5723\u5f92\u5929\u4e3b\u6559\u4f1a\u4e2d\u56fd\u5316\u6210\u666f\u6559\uff0c\u62dc\u706b\u6559\u4e2d\u56fd\u5316\u6210\u7946\u6559\uff0c\u6469\u5c3c\u6559\u4e2d\u56fd\u5316\u6210\u660e\u6559\uff0c\u56de\u6559\u5374\u6709\u91cd\u65b0\u963f\u5316\u8d8b\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35989928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35989928/answer/145468699", "content": "\n\u6700\u8fd1\u5f88\u706b\u7684\u94c1\u76ae\u77f3\u659b\u3001\u94c1\u76ae\u67ab\u6597\u662f\u8425\u9500\u9a97\u5c40\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59208808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59208808/answer/163433178", "content": "\n\u628a\u7fbd\u6bdb\u4ece\u592a\u7a7a\u6254\u4e0b\uff0c\u4f1a\u88ab\u70e7\u6bc1\uff0c\u8fd8\u662f\u98d8\u843d\u5230\u5730\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28059383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28059383/answer/162187320", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u4e0d\u53bb\u627e\u4e2a\u5f85\u9047\u66f4\u597d\u7684\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58608517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58608517/answer/159531205", "content": "\n\u6700\u540e\u4ee5\u4ec0\u4e48\u5b9a\u9ad8\u80b2\u826f\u7684\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59222508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59222508/answer/163163897", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u4f26\u5728\u897f\u5b89\u6f14\u5531\u4f1a\u56e0\u7ef4\u62a4\u6b4c\u8ff7\u800c\u6012\u9a82\u7ef4\u6301\u79e9\u5e8f\u7684\u516c\u5b89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36966326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36966326/answer/162550802", "content": "\n\u884c\u5217\u5f0f\u7684\u672c\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25532085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25532085/answer/132162846", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9999\u6e2f\u4eba\u6b67\u89c6\u5185\u5730\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/162365627", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27969236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27969236/answer/162146821", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59096825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59096825/answer/162028046", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u4e0e\u96f7\u516c\u592a\u6781\u7684\u6bd4\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58945769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58945769/answer/161233300", "content": "\n\u5f20\u53ec\u5fe0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5728\u4eba\u6c11\u6d77\u519b68\u5468\u5e74\u6d3b\u52a8\u76f4\u64ad\u4e2d\u6cea\u6d12\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59069953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59069953/answer/162063303", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Airbnb \u53d1\u5e03\u7684 React Sketch.app \u5de5\u5177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59058341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59058341/answer/162035021", "content": "\n\u7687\u4e0a\u540e\u5bab\u4f73\u4e3d\u4e09\u5343\uff0c\u7687\u4e0a\u4ece\u7b2c\u4e00\u5929\u5f00\u59cb\u6bcf\u5929\u968f\u673a\u6311\u9009\u4e00\u4e2a\u5ba0\u5e78\uff0c\u6070\u597d\u5ba0\u5e78\u5b8c\u6240\u6709\u4f73\u4e3d\u7684\u5929\u6570\u7684\u671f\u671b\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/160414652", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30571237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30571237/answer/161075053", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u70b9\u9519\u79d1\u6280\u6811\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58969621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58969621/answer/161286653", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f57\u6c38\u6d69\u548c\u5f20\u53ec\u5fe0\u73b0\u5728\u5728\u4e92\u8054\u7f51\u8bc4\u4ef7\u5b8c\u5168\u98a0\u5012\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/162112066", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58854454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58854454/answer/161807240", "content": "\n\u4eba\u8a00\u6709\u591a\u53ef\u754f\uff1f\n"}]